七一港殤書

今晚夜 遞來恐嚇信
來自一位虎視廿年 港區的中共
難道只可給你詐言惑眾
只想加速滅亡才要硬上弓

如國安即將通過 不甘的我 餘生都枉過麼
若我走出了大隊 失去什麼 你可想過
很想我以後能愛國 獎我肺白如花麼
天真低首想法太多
誰有心演一齣戲 靜思己過 林太蛻變月娥
茫然撐立法 為偉大領導寶座
若送中給錯過 用國安的法例拉我